大公報：特首今日將會宣佈正式撤回條例草案及再度作出誠摯道歉

支持林鄭依法施政 發展經濟改善民生
2019-06-18 03:12:12大公報
字號
分享
特區行政會議今日休會，特首林鄭月娥會見傳媒，估計將會就明確撤回修訂移交逃犯條例有所宣佈，並將會就事件向市民正式道歉。

必須指出，自上周連串重大事件發生後，特首林鄭月娥已經對事件過程及問題癥結所在作出了反思和判斷，深刻認識到即使修例工作在法律、法治上無可非議、有其必要，但在社會各方仍不能理解、接受及存有較大分歧下仍堅持續推，導致出現分化和對抗，就是非常不智及不足的。因此，在已經作出「暫緩」決定及致歉後，在市民及各方要求下，特首今日將會宣佈正式撤回條例草案及再度作出誠摯道歉，這是一種非常謙卑和認真的處事態度，顯示的是為政者應有的道德勇氣和責任承擔，值得給予理解和支持。

事實是，儘管連日面對各方責難、處在極大的工作和精神壓力下，特首林鄭月娥也一刻沒有停頓、更沒有畏縮和卸責，就在昨天，她就先後會晤了行政會議成員及宗教界、教育界等界別人士，就如何回復社會正常運作聽取意見，並就事件導致出現的衝突表示深感內疚，更誠摯要求各方未來繼續協助她和特區政府依法施政、做好工作。

可以想見，行會成員及宗教、教育界領袖都非等閒之輩，他們在會晤中提出了不少中肯的意見以至尖銳的批評，特首都一一虛心接受。因此，在會晤後，多位行會成員、校長、宗教領袖都公開肯定林鄭過去的工作表現，並且呼籲社會各界和市民要繼續支持林鄭留在特首崗位，繼續推動社會、經濟、民生和教育、創新等各方面的工作，貢獻社會、服務市民。

其中，多位教育團體負責人的意見就是十分中肯和建設性的，他們指出：今次事件呈現網絡化分散性小團體，凸顯對政府的信任不足。政府要將危機變成契機，找出原因，總結經驗，帶動社會討論和向前看，避免重蹈覆轍，同時思考未來工作。林鄭月娥回應時表示理解年輕人參與反修例集會，不少人都是以和平理性方式表達意見，期望未來有更多機會與年輕人溝通。現屆政府非常關心年輕人的福祉和重視年輕人的工作，未來會在教育積極投放資源。

事實擺在眼前，金鐘煙霧已散，市民「火氣」漸消，眼前當務之急，不是再去爭議什麼法律漏洞和所謂「暴動定性」，更不是再要去鼓吹什麼人辭職「下台」，而是必須要在特首和特區政府領導下，重新集中全部社會力量，把精力用於發展經濟、改善民生，用於推動和落實參與粵港澳大灣區建設和「明日大嶼」大規模填海造地計劃。特首和政府「吃一塹、長一智」，已經在修例事件中進一步明白到社會訴求和市民心聲，市民要繁榮、要安定、要發展，不要政治爭拗和激化矛盾，更不願見到對抗和暴力充斥。希望在特首收回修例及深刻反思和誠摯道歉後，社會各界和市民能結束過去一段不愉快經歷，大家在陽光之下重新出發，建設香港、攜手向前。

圖片backup

撤回只係其中一樣。仲有幾樣。

仲有放埋班義士先

推

黑警呢

屌你老母

平反612 救義士

其餘幾項呢

我們不是暴動
釋放學生傷者

跟本777只係公仔，但香港人到今日都無獨立既決心。

放下風就當自己撒咗

叫民陣睇路呀
之後要平反612同救人呀

無力感開始消失 繼續推

天堂仲有冇位留比你？

佢咁樣同城寨花膠台玩捕風捉鬼同陰謀論有乜分別？

明日大罪唔該都撤回埋佢

佢推你又支持 佢修改你又支持 佢暫緩你又支持 佢收回你都支持
有乜撚野你唔支持架

如果佢完全贖罪，親自帶領問責官員拜烈士，天主就會考慮吓

四大訴求缺一不可
釋放義士

d教區有冇唔比佢入教堂

聽住先

放人呀你老母

冇

大公報 收皮

大公報 食屎

咁海天堂同任天堂呢

撤完想冇左件事？救番義士，嚴管監察制度，各政府高官下台

大家監住民陣 撤左都唔撚好俾佢地縮
人都未救 縮撚？

義士呢？
醫管局單野呢？

係電台聽到既文本好似唔係咁寫

第一步嚟，基本要求咋

唔好停！！！

肯定係放風啦 只係社評
同一時間大公報中仲發佈 ：
外交部：中央堅定支持特首依法施政 喎

大公報

你唔撤仲好 企硬d啦

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入嚟睇下，記住冇和理非，冇得勇武
冇勇武，冇暫緩

兩者缺一不可

依家要同牆頭草講返tbv冇播嘅直相，搞清楚因果關係
繼續贏民心

繼續清算

放人

學生不是暴徒！！！

外交部：中央堅定支持特首依法施政

殺人犯林鄭月娥

殺左人唔洗填命啊？

警察爆頭呢？義士條命呢？

以為撤回道歉就唔洗負責？

識唔識字㗎班人？
幾樣訴求，吱牙膏式咁回應

[/size=5]人又唔放，台又唔落，又唔平反暴動

屌你老母啦[/size=5]

放義士, 撤埋明日大愚同國歌法

平反612
追究暴力鎮壓責任

維穩文，係度轉風向叫人搵錢

道歉同推法案一樣 都要放風

我真係屌你老母

你個野壞左呀

最後先落台 放人平反 搞埋啲蘇州屎先

醫管局呀唔該 好恐怖

Noted

Thanks for bringing up 明日大嶼

Dllm

要土下坐

放人啦屌你老母

係燒肉個隻呀
土下坐係人都識太廉價

義士們冇做錯，放人！

無用架喇
由你定性暴動，開槍，出黎串柒柒，屌記者 etc
你點道歉都已經無撚用
下台啦柒婆

屌 真定假

就當你徹，都係達成左1/4，一半都未到

贏粒糖輸間廠啊 繼續唔好停

唔止學生呀，所有義士都要呀

係真先好

放義士

仆街，黑警既惡行呢？

道歉有X用。我每日都做啦。

果邊搞支持修例遊行 呢邊要撤回？

5位義士係同我地一體, 一個都不能小!

明日大愚長輩圖準備

追究警察

撤回撤回

就係佢咁易撤回，無力感先開始增加

撤回完之後肯定有一大半人唔繼續玩

文章睇左一半已經唔睇
垃圾文章黎
不要追究定性暴動？
義士都未放
警方未道歉
依家香港人唔收貨

吊佢條柒婆，道歉起碼要跪低先有誠意，再加賣要撤回，放人，同班高官落台先收貨

今次真係好運遇著個G20。

全文重點把精力用於發展經濟、改善民生，用於推動和落實參與粵港澳大灣區建設和「明日大嶼」大規模填海造地計劃。

大你老母

咁樣頂多叫1比0 咋各位
唔好打飛機住

道佢老母
現在死咗人！又無啦啦拉咗咁多義士！又入醫院拉人，HA開後門，市民、記者俾人打俾人無理搜身

唔好信住 大家咪撚信政府住

放埋班義士

聽住先啦 支那講嘢都好信

直接認左之前唔係真撤回

仲拉緊人告暴動罪

燒肉個隻係點？

on9，搞單咁大獲既野出黎，想講句對唔住當冇事發生咁天真？點對得住義士，必需撤回控罪。

放人呀屌你

一句講曬 小心泛民

追究黑警
釋放義士
停止白色恐怖

大公報真係睇壞腦，完全係‘我的感想’

我們不是暴動
釋放學生傷者
清算警方暴力行為+ 兩面催淚彈夾擊中信大廈學生
清算醫管局洩漏病人資料畀警方

明日大嶼

一日唔用“撤回”呢個字都唔會收貨
唔好同我講乜撚嘢停止、無時期表、今届政府唔會推
我而家係要永遠唔撚再推
屌你老母

放人啦屌

大公報
收皮
大公報
收皮

林奠塊面皮有幾尺厚

啱，義士未獲釋，黑警未有事，都唔可以停

賭博默示綠
係頭前面擺燒肉板 燒紅佢
一跪額頭要掂燒肉板

仲有明日大愚同國歌法

真定假呀
屌

唔係好信

地府將提出送終條例 押佢落地獄

ok, 等睇今日柒婆有咩行動。

大公target audience 不是我們，如果柒婆無撤回但睇咗大公嘅建制狗就會有一個impression 柒婆已經撤回，因為而家二邊陣營都屌佢，大公咁放news ，真假都有助降一邊溫

停埋每日150個

斬埋個明日大愚。

4大訴求 缺一不可

問責下台

未完！ ！ ！ ！ ！ ！
釋放義士！ 將暴動改做示威！ ！ 拘捕濫用暴力警員！ ！ ！

救義士 取消全部起訴
救香港 追究黑警責任

下台遲下先 佢一撤慌佢唔會下
救人同平反一定唔撚讓

沒有暴動！
只有暴政！

仲要放人

你唔搞出來,我地又駛鬼抗議呀,依家你收番想當無事發生,咁你捉在個班人點,死在既人話,傷在既人點,班後生付出既又點!

又嚟語言藝術

放義士
平反六月所有遊行
問責警隊及醫管局
國旗法
人工島
功能組別
普選

大家，我哋仲有好多嘢要做！不散！

支那俾777的劇本

係先好講

收皮啦大公

官逼民反！
天理循環

幾百萬人上街抗爭先換嚟成果
你一句撤回就算？貪得意呀？
要釋放義士，打擊黑警，追究責任

係時候清算醫管局班猁狗

大公維穩報我屌你老母

話鳩淋病你聽

唔放人
唔取消起訴
唔追究黑警

你露埋胸部道歉都無撚用

撤回只係其一

釋放義士
嚴懲濫用暴力警
徹查醫管警方資料外洩
收回暴動定性

林鄭仲諗住唧牙膏

結果只會輸凸

如果要永遠唔再推，撤回都係唔夠
三隧分流就係撤回之後再推，推完又再撤回

所以應該要求立法禁止引渡任何人到中國大陸

佢只係撤回草案喎
前幾日已經係到話撤草案啦
係咪真係同廿三條一樣係成條撤回+無限期暫停㗎?
唔係又撚化我地, 玩文字遊戲啊????
(讀得書少, 求教

放撚哂人先再講野
仲有我要見你指揮官

當日訴求唔只撤回
唔好扮聾

吓，佢好似除咗宗教公開場合以外，好耐無被人見過佢去教堂

貪曾咁柒都眾所周知佢經常去教堂

終於叫有少少成效

取消暴動定性呢？
釋放義士？
黑警使用過份武力？

真普選！！！

Fake News?

追究黑警十分重要，令黑警知道要負上責任，於日後的民主抗爭中知進退，知玩法

推到佢 親口同烈士講撤回左惡法

邊個話暫緩=撤回出嚟見我

釋放義士!!
追究警察同醫管局!!
重整警隊同病人系統!!

而家推明日大嶼真係高招
因為反送中還反送中
當中一定有人會支持大嶼
所以呢度又可以分化

屌你老母 HA 單野當無發生？

係，撤回只係其中一樣
搞左咁多野出黎唔係諗住撤左就當無發生過下化？？？

要求問責！

今日無撤回既話屌到大公報上天花板

仲有改革警隊制度，解決警權過大問題，同懲處蓄意傷害示威人士同記者嘅狗

聽住先。
唔係好信咁易收返

佢實會改成另外一款後門
除非有人篤灰如果唔係一撚樣

追究血腥鎮壓及開槍責任
嚴懲"暴徒" 革職查辦

其中，多位教育團體負責人的意見就是十分中肯和建設性的

仲未可以鬆懈

繼續追究

等緊佢火上加油！

大公文匯唔係好串架咩

釋放義士，追究黑警！

我知道仲未係贏
但可唔可以肯定左大家既努力係有回報先
69 612 616全部付出過 行過出黎既市民

仲想借啲易推明日大愚？ 我屌你老母

之前唔係好撚威既咩
咩以為嘈一嘈就收回會寵壞人既咩
賣港賊

屌你老母
點可以就咁算
釋放被補市民
追究黑警到底

同時搏冇人記得

然後就係清算！
忍撚夠啦
屌你林鄭
今次一定要順勢煮死你班仆街

咁其實同階版性勝利冇咩分別

好多問題都未解決，唔好諗住咁就算

咁事實係反23條同國教之後最成功既一次

6.9之後你唔撤，依家加晒碼啦，唔好諗住就咁就可以完

市民「火氣」漸消

消你老母大公報

撤回
釋放
平反612
追究警方

一樣都唔可以少

on 9

依家係大公報落order叫林鄭做嘢
好想睇林鄭到時個柒樣

大家唔好忘記譴責黑警同釋放被捕人士呀！

爽朗真誠

未救番人同唔秋後算帳都唔叫贏啦

亂咁開槍打人唔洗有人負責？

撤回
釋放
平反
追究
缺一不可

又放風試水溫

火氣全消？
消你老母！

釋放被捕人士
嚴懲追究黑警

起碼要咁樣啦

[ 這是一種非常謙卑和認真的處事態度，顯示的是為政者應有的道德勇氣和責任承擔，值得給予理解和支持 ]

屌你笠完水都要打番個飛機

6月20號晚11點前, 政府必須作出正面回應!
否則, 6月21號立法會開會, 兵分三路, 一齊開佢老母!

1. 完全撤回逃犯條例二讀
2. 完全收回6.12暴動論
3. 全數釋放被補示威者
4. 嚴懲警方濫暴濫權
5. 檢討醫管局洩漏私隱問題

港澳大灣區建設和「明日大嶼」大規模填海造地計劃

醫管局單野呀

以佢地厚顏無恥既程度黎講
話撤回都唔太可信, 可能下屆立會又再推
所以重點應該聚焦番去推翻暴動說法, 救義士救學生, 追究黑警
後續就係改革

釋放義士

加油 大家可以失望唔可以絕望

仲有其他訴求
唔好咁快放鬆

黑警唔收皮
我地唔會咁早放棄

仲有放番義士出黎同埋定義為非暴動阿臭閪

博我地唔記得?

屌 依家黑警濫權到噉
真係唔重整過個警隊香港生存都唔安心
第時又推惡法又掟鳩我地呀？
依家問題真係太多

唔撚係呀

咁暴動呢 ？
唔拉唔檢控示威者呢 ？
仲有telegram谷主
無人關心佢

真唔撚真阿

吊你個西
大家做左選民未？

大公報話得撤回應該係真
但係林鄭一定要承諾唔好用任何方式拉同檢控任何一個示威者

雖然大家其實都唔信佢嘅承諾

正式撒左先講啦

唔好用呢個logic 啦
正府可以用番「你地唔示威，警察點會打人呀？」
咁樣會有d 難追究班黑警

咪撚放黨報上嚟得唔得 食完早餐睇想嘔

撤銷示威者罪行

追究濫權警察

林鄭下台

正式收回612 暴動定義（唔好係到玩文字遊戲，參與嘅人唔暴動，但有人會被控暴動）

重有新增：追究醫管局洩漏病人資料

人都未救
唔收貨

黑警問題

想分化我哋啦明顯

先話得5個

之後話撤回

200萬人中唔知有幾多人收咗貨

之後果5個就慘

到風聲無咁緊就再用其他方法拉其他人

大公報放風準備撤回、尋晚盧偉聰企圖以話大部分人唔係暴動
引導和理非同前線割蓆
要準備定大量文宣話俾啲人聽，撤左都未夠！
要喺啲人覺得滿足之前開始講！

真普選
釋放e梁天K

撤回同釋放被捕人士係同等重要！缺一不可！ 唔好撤回就散水！

講到好委屈咁wo

Push

打飛機無用！

1. 真撤回修例！
2. 全面撤銷「暴動」定義！：我地唔係政棍，一個人都唔可以犧牲！
3. 放人！
4. 問責濫權警察！

telegram谷主無人記得

釋放

放人啊

撒完放人啊屌你老母
清數班死黑警啊屌你老母

真唔真

要搞到咁先撤回，先道歉

仲有釋放被捕學生

取消無理暴動指控

仲有釋放被捕人士
平反612
追究警方

林鄭落唔落台都好，但義士一定要救

屌那星！仲有其他訴求架屌你老母！唔好扮閪閪嘢呀柒婆！

一日未確實一日都未能盡信呀

我夠想獨， 但一提， 又比人政治罪名， 又有解放軍鎮壓。。。

你教我可以點獨到

起碼叫贏到第一場扙！繼續唔好俾佢停！

全港市民支持林鄭向習帝睇齊，永續特首！

push

"但在社會各方仍不能理解、接受及存有較大分歧下仍堅持續推，導致出現分化和對抗，就是非常不智及不足的。"
根本唔係認錯，繼續話係社會唔理解

"前當務之急，不是再去爭議什麼法律漏洞和所謂「暴動定性」，更不是再要去鼓吹什麼人辭職「下台」，而是必須要在特首和特區政府領導下，重新集中全部社會力量，把精力用於發展經濟、改善民生，用於推動和落實參與粵港澳大灣區建設和「明日大嶼」大規模填海造地計劃。"
轉移視線!! 佢仲溫馨提示大家，仲有「明日大嶼」大規模填海造地同埋國歌法!!

其餘幾項訴求呢???!!!
平反612
放義士
黑警暴力鎮壓

香港人唔收貨!!!

終於破蛋，唔洗永遠比人撚

大公
咁義士呢

黑警濫權點啊？
醫管局點啊？
病人人權點啊？
暴動又點啊？
定諗住講完之後就人工島？國歌法？

屌你老母大公報

金鐘煙霧已散，市民「火氣」漸消金鐘煙霧已散，市民「火氣」漸消，眼前當務之急，不是再去爭議什麼法律漏洞和所謂「暴動定性」，更不是再要去鼓吹什麼人辭職「下台」，而是必須要在特首和特區政府領導下，重新集中全部社會力量，把精力用於發展經濟、改善民生，用於推動和落實參與粵港澳大灣區建設和「明日大嶼」大規模填海造地計劃。

收皮啦！明日大嶼？！ 屌

講真佢落唔落台係後話
自己啲屎自己執好先走!
搞掂呢4樣野先講:
1。撤回修例
2。撤回定性612暴動論
3。釋放所有相關被捕人士
4。追究所有犯罪警察

贏又無力感 輸又無力感

即使修例工作在法律、法治上無可非議、有其必要，但在社會各方仍不能理解

屌你老母
仲話自己冇錯，果然係支那報

就算真係撤回，我地而家先入到一球，仲係5:1，未贏
仲要救返所有人，同追究責任

大公報有冇鬼啊?

點解會係由大公報公布出嚟🤔

今時今日香港人根本唔會退，做唔齊個幾樣要求根本無野好傾，香港人經歷左咁多事，仲信你？

大公報，信住佢0.1%先

真係撤先好, 再派錢，人好現實, 有水到手去行街好過啦
唔切我念個個星期日有遊行玩到暑假

釋放學生呀屌你

放義士呀屌你柒婆

唔好咁易鬆解 仲有其他要求

cls 有決心就做到？你話獨果下落粒原子彈俾你都仲得

放學生

放telegram谷主

暴動平反

追究打人責任

打人嘅要檢控

盧狗下台

撤回暴動罪 釋放義士 問責保安局局長 警務處處長 成立獨立監警會 調查停職有關警察

其實佢唔撤控 應該大把人會繼續行

明日大嶼呢屌你老母
求其做一樣我地唔撚收貨啊！

眼前當務之急，不是再去爭議什麼法律漏洞和所謂「暴動定性」，更不是再要去鼓吹什麼人辭職「下台」，而是必須要在特首和特區政府領導下，重新集中全部社會力量，把精力用於發展經濟、改善民生，用於推動和落實參與粵港澳大灣區建設和「明日大嶼」大規模填海造地計劃。

收撚皮啦大公報

大公報我屌你老母！！！！

救義士好重要

撤回同道歉
又無視4大訴求

同埋我覺得今次死咗人
即使只係計你道歉呢part
絕對唔係林鄭一人道歉就夠
要係起碼成個有份硬推嘅建制走狗陣營一字排開一齊鞠躬道歉
特別係有份口出狂言果啲
最好就係跪埋喺pp前
屌你老母唔好以為咁兒戲可以過關

起碼請撤回。

解散再重組警隊
設立獨立監察投訴機制

咩起碼
撤控 救人 撤回 追究
一點都不讓

比人刪左？404 not found

義士無罪呢

明白

你一日唔滿足所有條件
一過禮拜四五點行動升級

最重要既係黑警問題

仲輸緊1：4

我明。 ps打錯係肯 班垃圾又阻救護車入 又搵班垃圾開槍射人 記者都傷 帶住牌都無用 垃圾用亂閪咁用權力 係站罰市民企 示眾呀? 夠膽扣留我48小時 睇你境局塞爆定係我地爆 鬥玩 班青少年當時又唔敢反抗 根本無權力咁撚樣做 班垃圾見人又圍秋一個市民 有人睇住自己朋友比班速龍圍秋 渣睇都比垃圾打。

取消暴動定性 釋放政治犯 清算黑警、醫管局。

露出胸部？

露左都唔收貨

其實係要迫律政司司長出黎講doj唔會控告示威者

因為一哥無得話撤控 佢只有調查

睇來林鄭唔係太聽話喎
死要面
搞到大公報出來幫佢定今日行程及行程內容
局佢出來道歉及撤回

要做到先得架 有可行性咩？

事實擺在眼前，金鐘煙霧已散，市民「火氣」漸消，眼前當務之急，不是再去爭議什麼法律漏洞和所謂「暴動定性」，更不是再要去鼓吹什麼人辭職「下台」，而是必須要在特首和特區政府領導下，重新集中全部社會力量，把精力用於發展經濟、改善民生，用於推動和落實參與粵港澳大灣區建設和「明日大嶼」大規模填海造地計劃。

沒有卸責真係難為佢寫得出

仲有放今次以言入罪嘅telegram谷主
及其他以言入罪者

垃圾大公報

癈除公安條例

唔係話得寸進尺 但5樣得一樣搞掂我都唔會縮
民陣入定紙星期日都得啦

收皮la. 612之前修例夠個個話過硬la. 今日呢?

連決心都無, 學乜柒人問可行性.

發夢見到將第二句改成「政府若不達成五大要求」會好d
「回應」可以解成再開d 濕鳩記招

都要俾啲時間嘅 好多人arm arm先行第一步

平反612暴動定義呢?
救義士呢？
醫管局事件呢？
追究警察呢？

繼續遊行繼續升級唔可以停
一停，班義士就死撚硬

再推d現時現實情況根本冇咩可能做到既野，到時又被政權做借口打壓，又會令產生冇力感。
應該要反思點解今次可以令到咁多人，唔怕熱唔怕人多一家大小行出黎
要用d小目標，現實上又可以達到既，好似政制改革或者某d特別議題，最緊要係要俾冷感中立又行左出黎班人見到香港一步步變好緊，了解到大家既出發點係守護香港，佢地先會keep住支持

大公報 可唔可信?

事實擺在眼前，金鐘煙霧已散，市民「火氣」漸消，眼前當務之急，不是再去爭議什麼法律漏洞和所謂「暴動定性」？？？？

火氣漸消？消你老母
暴動定性？暴你老母 根本無人暴動
政府扮撚夠補法律漏洞未啊

釋放政治犯 ！

成事先算啦，仲有612取消暴動定性，仲有放人。盧偉聰都要解釋狗喺醫院拉人係咪由醫院個program Blackfoot 睇到，佢喺邊度睇到？由醫戶人員俾佢睇定係佢地有地方mon 住個list

放人!

係[size=6]backdoor [/=6]先啱

鄭狗冇蒲過願

所以其實訴求要開始燒到佢

有消息下晝林鄭出黎講野

仲有幾項都未講過係時候一口氣追番

最重要係釋放義士

道歉記招都唔開
依家當大家都係小學生 whatsapp分手呀？

仲有其他呢

仲大灣區?
屌你老母

口交報是對內的，基本上不用理

今日唔控, 幾年後可以再番兜 , 唔好信政府
發夢夢到

四大訴求:
"林鄭下台
撒回條例
釋放示威人士
收回暴動論"

你林鄭道唔道歉關人撚事，我話撚知你露出胸部

其實佢都唔覺得自已有錯，係大眾唔理解佢姐

仲有HA

即係繼續拉人， 繼續告人， G20 一過， 改個名再做過

四大訴求 缺一不退！！！

真係撤先算
同埋撤回檢控 放人！

絕不退讓！

出嚟先啦 臭閪

贏咗一樣咋，唔係5:0阿，仲未平反612同監控警權阿

陳雲：如果大阪G-20一役失敗，林鄭月娥將捲土而來。目前，特首無講撤回草案，她也無心辭職，警察無道歉及革職，義士被控告和迫害中，無數遊行者被記錄及算帳。香港憲法保衛戰一旦失敗，共產黨送五六十萬香港人去流放粵北，共產黨是做得出的。
大阪向特朗普陳情，是最後一戰，不過我也估計會被泛民偽港獨搞壞。
香港人從來是死在賣港的香港人手上。
戰略是有的，而且是冠絕古今中外的陳雲戰術，不過，因為遇到勁敵——香港人，愚昧、高傲、歹毒也是冠絕古今中外的香港人，故此未必有效。

係咪呀
今次爆咗咁多大鑊嘢
你點都同我拆掂佢先啦

每日一記招

一定要放埋義士 收回暴動定性 追究警方過度暴力 絕對唔單單要徹回

大家諗定如果佢真係只徹回
記得要繼續話比每個人知唔接受
因為肯定會有班人吹風話收貨
但我地絕對唔可以放棄任何一位手足
同埋如果今次警察咁嚴重濫權都冇追究
以後佢地就完全可以做乜都得
而亦都會響黎緊日子瘋狂拘捕人
令大家懼怕去禁聲

求幫忙，要開始預防啲人慶祝得太早，
到時會唔夠火力追究黑警暴力
冇人幫啲義士攞返個公道

文宣組要準備定佢話撤既話點算

一定要放人

黑警？
HA?
梁天琦？

信你一成，_ _ _ _

無錯！

若果612有暴動，我和理非就係暴徒；
若果我和理非唔係暴徒，即係冇暴動！
大家共同進退！

[兄弟爬山] 和理非對勇武自白嘅回應

義士呢， 已經有一個救唔到

淨低嗰五個一定要救

放人呀!!

1:0

安装失败

唔講其他
最起碼 5個義士要放
開槍打頭果幾個要篤出嚟

要妥協嘅話 我覺得警棍胡椒可以遲啲清算
但一哥必須出嚟保證以後用暴力嘅標準

用於推動和落實參與粵港澳大灣區建設和「明日大嶼」大規模填海造地計劃
太公報將阿爺最重要兩樣野踢爆晒出黎

分化林鄭同共匪

唔好呀！企硬呀！

道你老母，撤銷所有檢控呀

5個義士我都覺得要救~

但標準? 放屁啦
已經有標準, 布袋彈同橡膠彈都係打下肢
咦家打頭, 根本佢地就殺紅了眼

仲有~ 速龍呢? 香港都管唔到速龍啦
有警隊朋友話, 佢地都唔忍心打落去
但班速龍就又狼又狠
因為... 大部份都唔係講 廣東話

有哩一班人係度, 根本無得講咩準則

已經上唔到 404

本來都淨係撤咁簡單
而家續樣同你計
屌你老母！想撤完就平息到其他事？

好彩一早有圖片backup

文宣

佢唔係安裝失敗架咩 垃圾黨報

大公報一定要繼續被屌，屌到執

Del咗？

咁睇HA單野似乎大件事過送中
繼續追擊曬d訴求佢，唔好停

大公報彈弓手無人講?

【引渡惡法】稱林鄭今將撤回修訂再道歉 《大公》網頁社評突被刪走

特首林鄭月娥上周六宣佈暫緩《逃犯條例》修訂，但未能平息市民怒火，繼續要求政府將條例完全撤回、撤銷6.12對示威者的控罪，以及林鄭下台等，在周日200萬人上街後，林鄭以書面向市民道歉，但並無現身。林鄭今日將會見傳媒，據《大公報》今日社評指，估計林鄭今日將會宣布正式撤回條例草案及再度作出「誠摯」道歉，形容「這是一種非常謙卑和認真的處事態度，顯示的是為政者應有的道德勇氣和責任承擔，值得給予理解和支持」。但其後在《大公報》網頁，此篇社評的連結已失效，文章被刪去，只餘下 標題「支持林鄭依法施政 發展經濟改善民生」，但未能觀看內容。

另外，原定6月12日舉行的行政長官質詢時間早前因立法會後有大批反對《逃犯條例》修訂二讀的市民聚集，立法會秘書處將質詢改期至稍後日期舉行，今日立法會網頁資料則顯示，下一次的行政長官質詢時間，將於7月3日舉行，意味行政長官質詢時間延至7月1日後。

把精力用於發展經濟、改善民生，用於推動和落實參與粵港澳大灣區建設和「明日大嶼」大規模填海造地計劃。

屌你老母係落台阿仆街林奠

條link 404咗

係咪即係假消息 會唔會好似亞視江澤民咁...

搞好住屋, 經濟。 香港發大財。
果時施咩政都冇人理la

圖呢?

#1

但佢地準備咗篇完整文章for 撤回

捉緊棋，大家等等

仲要諗一個有法律效力制裁濫權警察既機制

【引渡惡法】稱林鄭今將撤回修訂再道歉 《大公》網頁社評突被刪走

據《大公報》今日社評指，估計林鄭今日將會宣布正式撤回條例草案及再度作出「誠摯」道歉，形容「這是一種非常謙卑和認真的處事態度，顯示的是為政者應有的道德勇氣和責任承擔，值得給予理解和支持」。但其後在《大公報》網頁，此篇社評的連結已失效，文章被刪去，只餘下標題「支持林鄭依法施政 發展經濟改善民生」，但未能觀看內容。

入邊支那人都狗咬狗啦

404

屌你老母大公報

假設消息係真既話，可唔可以用你既所謂道歉換返撤銷對暴動既定性？

釋放義士
追究黑警

明日大嶼係另一條戰線，唔好放生林奠

嗱，唔好話我地貪心呀
一早有張list講明我地要嘅係咩架啦
唔好諗住做一樣就收工呀

釋放義士 撤銷檢控 提告黑警

呢篇野用字好大陸味

大公報撤回仲快過港府

係唔撚係啊 都係睇定小小先好 柒婆份人咁撚狗

又開始羅生門

留名等睇林鄭又玩文字遊戲
btw 大公報 屌你老母！

依家係五大訴求啦
仲有醫管局單野啊
唔係以為同警犬開個記招扯下貓尾就算啊